* Тестовые данные: Позитивная проверка. Выйти из «Редактировать данные» через стрелку назад (touch)).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет"

* Шаги:
1.	В блоке с именем и аватором нажать на "Редактировать данные"
2.	Наверху нажать стрелку назад

* Ожидаемый результат: переходим в "Личный кабинет"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 07.09.23 | 17:10 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/fQ7FpBbR/491 | 03.09.23 | Надежда |  

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 07.09.23 | 17:12 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/fQ7FpBbR/491 | 03.09.23 | Надежда |  
| 17.09.23 | 15:30 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/fQ7FpBbR/491 | 17.09.23 | Надежда |